日本樂天 買野俾唔到錢

琴日係日本樂天到買野 用恆生 enjoy visa卡俾錢
點知今日收到email話付款失敗
賣家果邊仲取消埋交易
打過去恆生果邊問
佢地話已經hold起左條數 唔知有冇扣到我錢呢？
想問係咩事

應該間店唔接受海外卡
恒生會解番hold嘅
你搵下日本代購幫你落啦